【支妓】New York Times頭版搵咗個中囯陰道寫，狂loop口腔期理論

要錢唔要權利
完全冇提過金鐘宣言
我屌
就算言下係恥笑中囯人淨係識錢
話中囯人就算知道成件事嘅來龍去墨都會選擇做口腔期嘅奴隸
但係完全冇報道香港個訴求
我屌

咁快D過黎幫手SEND EMAIL 比NYTIMES

話說nytimes係咪出左2個唔同頭版？
點解咁多唔同頭版？？？

紅底ed?

似乎有分歐洲版、國際版之類
(Not sure)

又係支陰

美國本土

全部都係七月二

外國左媒 無計